其實香港已經變左做一個大漩渦

你唔搞佢、唔撥火
佢都自己不停轉、變到更大鑊
當然，撥火既野無話多
再大力d